[累人累物]有無人覺得自己出世係意外?

覺得自己出世根本係一個錯誤
好似零作用咁累人累物
做咩都係錯咁唔知為乜
活著的每一天
就好像盡100%的最大努力
去作別人眼中
永遠不懂認真做人的小丑
我知道呢個世界每個人嘅能力都有無高低
同時無人係最高亦無人係最低
但好攰呀
死亡遲早都找你 切勿憑自己
但死亡幾時黎搵我

同你諗法一樣
做乜都冇天賦
但父母睇得起我
我盡哂力都收皮

唔想做到自殺咁自私但已經毫無生存目標

暫時我有一樣野有少少天份
但後天嘅野更重要
我只係一件一文不值
唔值得投資嘅垃圾仔
我巴打都睇得起我
但同時對住我都好攰好苦惱
因為我太垃圾了
我唔敢話盡哂力
但無力去改變了
好多野都返唔到轉頭
垃圾就係垃圾
我仲係度比假希望人
我真係想早死早著算鳩數
無謂累人累物獻世
所以我明你
好同意你最後一句

係真意外
屋企人本來話諗住當初落左我
有時都唔知為咩

不過活得一時得一時
又無勇氣尋死
而且有時都好奇
再活耐一啲會唔會有啲意外驚喜

我頹完流完幾滴馬尿了
加油
人生在世無撚野好驚
堅持堅強堅毅不屈就得！